女神親手整左個生日蛋糕比我

姐係咁
我同女神都識左好幾年 常常都單獨行街睇戲食飯 有時都約埋啲共同朋友一齊出黎玩
之前我有同佢表白我點諗 但佢諗左一個禮拜就拒絕左我
之後都有keep住行街睇戲食飯 做緊朋友
但今年我生日佢親手整左個生日蛋糕比我食 仲話遲下同我一齊去旅行
夠竟佢諗緊啲咩呀....
我仲係好中意佢 已經追左佢8年啦

得閒派下軍糧咋咪諗咁多人人有份

他不是男朋友 但是比男朋友更親的人

正喎～即係有男朋友既著數但唔洗負男朋友既責任 無限中出

唔好呀

未做過任何曖昧野同情侶野 手仔都未拖過